+ test delle performance

Installare l'applicazione InsecureApp e InsecureAppTest che utilizza robotium per lanciare l'applicazione ed eseguire delle gesture. Per ĺanciare i test eseguire lo script runtest.sh che lancia 10 volte l'esecuzione del test e salva un file, timing.log contenente le misurazioni dei tempi di esecuzione, nella directory /mnt/sdcard/performancetests/. Lo script lancia 10 volte l'applicazione senza instrumentazione e 10 volte caricando la .so del framework